尖沙咀大量popo

B1、B2出口地面大量手拖手成popo鏈
加拿分道近厚福街交界有一架大旅遊巴，車牌pt8544、落哂簾，應該裝popo
彌敦道住尖沙咀方向十架以上狗車經過
各位小心，be water, 佢地無性

【唔好再講良心 係人性】畜牲圍毆手足後散水